成日話中國協助香港乜乜物物 個感覺就似油頭毒撚教食女mk屌西

使撚你幫？

協助林鄭老母

但油頭毒能有錢

一時又話協助檢驗 一時又話協助興建醫院
你最叻就造假同起豆腐渣樓
行開啲啦屌你老母

冇吳三桂帶路
清兵點入關

但問題係帶路嗰陣佢啲隊友篤灰呢

其實點解油頭毒撚會教mk屌西
好明顯佢哋係試過個mk但係高攀唔起咁所以為咗喺佢哋同類身上面攞到關注同埋優越咁咪諗住以為自己好叻可以教佢囉

冇香港 中國你可以勃起？

有佢哋來港幫你做深喉測試咪執到囉

本身唔驚中武肺 而家驚了

深喉??
好危險嫁 唔好亂玩口交

口交部最鍾意口交

講得多就有人信，當年支那話幫助香港解決98金融風暴，你睇依家幾多中國人信

我叫春瑩幫你搞搞佢

傻啦佢哋唔係信，佢哋本身係義無反顧支持嗰一邊，邊度言論有利佢哋佢哋就傳開去，唔存在信與唔信，佢哋已經冇曬思想

真